[I/A] King’s Raid #31 佛心營運送完石又送專武券

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

新post留名

新英出爐

We have a good news!
King's Raid has won a prize in 2017 Korea Game Awards!
We did not win the 1st prize, but well! We made it!!
Thank you very much for your love and supports towards
King's Raid!
As a Thank you for your support, we are giving you
'Random UW Ticket x1'!! (Also new comers are eligible for the reward
until 26th Nov 2017)
Do not forget to claim the reward!!
Please find more details via notice!

新手留名

練巴做到嘢

洗乜講

有無巴打之後帶打t7bd
無裝好慘

你full左好友

Selene 洗唔洗T5定T4都夠

紙巾巴幾時先accept我好友

新手想問。。係咪維修緊?入唔到驚。。抽到咩uw先開得??

del咗個位

我見啲人個個都t5佢
不過我覺得都係t4住先 留料t其他會好啲

加左

好似係
抽到The Holy Sword, Aea就開得

等維護完先打
練巴通常幾時on

唔定時
大把機會啦

想問下練巴由T4上T5要幾多料?
我估係3種料100 +5粒石? 我咁估係因為T3上T4要75+4粒石
唔知T4上T5 會唔會暴增

三種料90 5粒石

正

tks巴打

差一粒無限石先上到T3, 之後又要再打料>合料>合無限石

狸貓唯一一隻S+

有專無角 練唔切

冇睇好友個位 維完即禁

屌 有oddy專武

今晚爆黑科技將AISHA BB升T5

用6000石換佢算

三思

不能盡信

只供參考 同埋係講緊adventure s+ 而且唔係main dps黎

信佢一成
練黎都係為咗打raid advanture用其他打都得啦

我覺得抵玩但無佢講得咁誇 畢竟cc又唔少而且有全體減cd
遲啲組團刷hard raid應該用得著

每次最得閒個陣就維護

今次好多更新，好期待5點

真係唔好，拎嗰5粒石升另一隻英仲好
利申：已升

selene 我都係諗住升到T4算

湯巴
等緊今晚t5 maria

T5 Maria

有對aisha bb有愛

T5 maria 仲無用

射Lin好似升得過
覺醒★★★★★
【光】攻擊力+10% 防禦力+10% 生命值+10% 暴擊傷害+20%
【暗】每場戰鬥開始時有50%的概率獲得5秒內攻擊時有50%概率追加造成自身攻擊力40%物理傷害，攻擊速度+400的效果，同時回復1格MP

覺醒★★★★★
【光】攻擊力+10% 防禦力+10% 生命值+10% 暴擊率+100
【暗】攻擊暴擊時自身所有技能CD-2%，目標狀態異常抵抗-25%

我覺得Maria比盡3星夠晒

爆擊減cd真係無用咩

T3

有愛就得啦
但有愛我都好後悔，唔知T5嚟做乜

唔通真係要買trans pack 3

諗諗佢

又一位無課既要黑化了

一早黑咗啦星期二買咗月卡

月卡好抵買

光定暗好

月卡抵玩

唔上t5最好

睇錯左 係想問SELENE

覺醒★★★★★
【光】攻擊力+10% 防禦力+10% 生命值+10% 暴擊傷害+20%
【暗】每場戰鬥開始時有50%的概率獲得5秒內攻擊時有50%概率追加造成自身攻擊力40%物理傷害，攻擊速度+400的效果，同時回復1格MP

真係升上T5既話緊係暗

IOS有update了

唔好動搖我。。準備碎左佢兩把專合roi

睇情侶換嚟用，打塔嗰啲一定揀【暗】，因為可以無限LOOP
打WB/公會王【光】
打龍可以揀【暗】

IOS自從慢過一次之後次次都快過AN鳥

今晚收工就要做決定。。要碎13把專
好驚行錯路

13把, 大課長

睇埋個表。。講到roi好似一般。。。

笑撚死

終極課金之作《王之襲擊》
達人：3H2017-02-17 21:18012
《王之襲擊》(King’s Raid)為泰國公司出資，韓國方面作開發的跨國合作大作。遊戲畫面一流，人設亦十分養眼，戰鬥系統的構成亦可見開發者有細心設定，角色模組亦十分細膩。

然而本作系統的骨幹仍是碎片系統，開發者為了擺脫傳統碎片遊戲印象，結果為遊戲定下了一些新措施，當中最明顯的是［放棄抽角色，玩家可直接買自己想要的角色］。

玩家可以自選買角色，其實只要訂價合理，這種措施絕對是佛心。問題是本作角色的定價極高，玩家即使把1章和2章的基本關卡全通一次，所得的石還未足夠買入一個3星角色。（登場角色有20位以上）

原本把門檻拉低，讓任何玩家可以在通關後在多位角色選購自己想要的角色（想要更多就要課金），就可以創造出一個理想的平衡。現在連一個角色也買不了，令無課玩家身陷入以下狀況：
1) 長時間無法奪得新角色
2) 無特定角色，變相無法通關部分迷宮
3) 增強實力只能依靠農進化素材給基本角色
4) 只能依靠基本角色的話，玩家容易卡關，而且PVP長期被課金玩家欺壓，形成［想變強就要先增強去農資源］的死局。
簡單來說就是不課金，完全玩不下去。

這種狀況亦令之前提到的優點一下子全部被抹殺了，不課金就玩不下去，無課金玩家出走，課金玩家因參與者減少而開始脫離，課金玩家少了，營運只好推出更苛刻的集金系統，典型的惡性循環…可惜。

個人主觀評等級:

大便－－－垃圾－－－渣GAME－－－凡作－－－良作－－－佳作－－－名作－－－神作

專星要求高，未試到佢勁就話佢一般

13把

大把巴打課多過我9倍

笑咗 又唔提佢早幾日先送成千石

唔關事嘅，隻驚啱啱出佢評
2017-02-17 21:18

但係有d位佢又無講錯 真係要瘋狂farm素材

好似依個係舊既perk

我覺得點都會揀暗

其實如果揀光好過暗 係咪直接唔好t5 留翻d素材升其他好d

Inn咪可以溝角色, 唔想俾錢咪付出時間, 好合理, 不過唯一唔滿意係每日素材farm得少, 需求太大而且到咗一定lv經驗值需求又係幾何級咁上升

可以咁講

T3 ashia
T2 maria
T1 frey & 男盾

升邊隻先好

咁ARTEMIA 係咪唔洗T5 佢暗係跌落50%血無敵2秒
利申 留左15粒石比佢

睇咗舊嘢

新版係每hit計50%直接加40%p. dmg?

攻擊時有50％概率追加造成攻擊力40％物理傷害

AN QooApp可以更新鳥

屌, 咁真係值得T5 有排打素材

男盾t2 experienced fighter > frey t2 15% crit chance > aisha t4

有第2隻t2奶先揀inner peace

thanksss

咁我係咪應該selene T3>clause T2>laias T2>Selene T4 咁升

就咁睇selene t3既perks都唔錯 應該可以

不過selene真係易死過aisha, 自己solo 60lv黑龍成日都係咁

selene算好啦 因為passive普攻會加暴擊率 變相暴擊option可以換其他option 例如lifesteal

點樣先夠打bd70
我諗住自己開3隻ac打

痴線佬

1個ac刷都叫做有啲原因 因為有成功感
如果3開黎單刷我覺得有啲本末倒置 本身隻game就係預玩家會互動咁玩

仲未入得

即刻入得

毒嘛

3個刷HARD吧

入得驚了

依度大把毒撚陪你啦

又開到傘

rubies package係無mileage既
真係要賺到咁盡

佛

唔要比我嘛

用2萬石有專武卷，5萬石有npc專武卷

邊有咁多石呀

3萬鑽先兩舊南瓜

leo

南瓜咩黎？

中咸書

- Cross Pumpkin Head (Artifact)
:: Max HP is increased by 20% and deal P.DMG worth 2% of Max HP to all nearby enemies
within a small range.

- Angry Pumpkin Head (Artifact)
:: All DMG taken is reduced by 10% and deal 10% more DMG to enemies.

咁岩溝緊

正呀

好似幾好用

拆又唔捨得 但又唔想升

中左山王
都唔知碎唔碎好 個專都幾有用

中GG人

中Clause

aisha有專用了

T5 artemia 好不好

屌 rio

T1 pack好似好抵

見到又係mitra真心想死, 可以升到1星專但係偏偏係男人

LEO專武

又話拆符文用100 我拆佢話我唔夠石

我都係

下星期先係

比我把撚咩

係喎 眼殘

第3把lewisia

即刻碎左

I can't see shit captain

射LIN專
攞正牌玩,雖然未有英

又up唔到圖 咁由佢

買時裝買左8千4
目標係張自選專武
但我冇Ruby了

咩嚟

用萬5石個南瓜算唔算勁

又係gif圖時間

我見到係holy bird, 手動copy link入去睇

冇課金玩家好似今次活動同我冇關

專武抽到Lorraine 換唔換角色好啊

可以一戰

諗緊係咪真係4合1

用唔著就合啦

SAME,但求拎到無限石就算

never lucky

咸書佬有冇睇頭
好似好少人玩

中左clause專武

唔想抽野唔想買衫，原來要用2萬石係好難

咁合咗aisha專先，p姐連影都未見到

原來啱啱夠分換自選專武
而家有英冇專的有:
Frey (LV77, T2)
Jane (LV78, T1)
Morrah (LV64, T1) 打算用佢來代Jane
Maria (LV 51)
Selene (LV49)
Epis (LV46)
各位巴打絲打俾下意見換俾邊隻好

大奶

on9嫁 Arena
打贏一場+得10分輸一場扣80分

嘩屌個arena
我嬴一場得10分 輸一場扣我78分
點打呀屌

你本來個隊係點先

中左Pavel專但係冇Pavel

巴打同一時間講同一樣既野

中咗lewisia專
但我已經有nyx連專同maria
咁應唔應該買隻英？

想問佢定位係咩？
依家目前仲用緊男盾 女槍（有專武） 烏鴉 大奶
Inn溝緊傘妹

你夠唔夠料養三隻法師

用兩萬其實抵唔抵
開返400格掛機

開400格

用2萬鑽順手換專武抵唔抵

樹妹 (LV80, T4, 專)
P姐 (LV78, T2, 專)
大奶
Jane

fd 丫巴打

屌, 揾鬼打

160係咁爆

cc + sup dps
打龍除左gau可以一野掃行動條
掃得第2多就係樹女

巴打 想問問樹妹用處大唔大？

痴撚線 一開始冇睇加幾多分
愈打愈低排名

姐係可以換烏鴉？

我而家玩緊魔法隊(luna+maria+jane+laias) 係咪應該唔洗轉人？

咁又未必 因為要高t先可以

唔洗

屌早幾日用六千買左新奶先出個撚屌活動

正喎，洗屬都指

多謝解答

由於小弟一開game時中了樹妹專, 又好快中咗P姐專, 我用咗樹妹做DPS, 打Raid都有用, 可做CC, 而家努力儲料升做T5, 打raid都算冇咩俾人踢
係技3 cd太耐(30sec)

諗緊點用二萬好

抽8轉

咁要快d 打幾場扮下受害者先

真點受害者係度
等拎石

另一隻中yanne
係時候升嚟carry自己

你差隻真dps喎
建議換隻dps

練巴今日T7

我想問本身用緊柱叔(T3,黎緊應該T4埋佢)
仲需唔需要溝morrah(無專)?

今晚

有咩提議？射Lin？？？

有冇企位？

想玩物理可以簡Selene
魔法有公廁Aisha luna

呀，而家溝緊膠，換佢專武？

跟

如果你換隻dps
專武留比dps好d wo

Pvp真係有bug
等收石

膠唔係DPS？咁換俾射Lin

打咗兩場pvp就閂閘

等多2個星期先決定跟唔跟個活動

3萬石個pack抵唔抵

輸左1場跌左300rank

夾埋2萬有UW個活動就好抵

有冇隊跟

3萬pack 果1萬石無得首課雙倍

我又想跟隊

膠我覺得算打手，半坦咁

其實又唔好打又唔坦 人肉CC機

Spin to win#

通常幾點？我又想跟

又想課幾多

抵。。400格好爽。。。
不過用用下你又會唔夠用

係龍女專
上一星了

不定時

跟啦。。課果7舊水多兩把專喎

屌

冇其他活動唔知點用d石
睇下佢月尾會唔會出10抽活動先算

不了 覺得無必要課咁多
專武券本身又唔缺
反而好奇點解xtina巴打做咩無啦啦課咁多 上次10抽up活動課完 今次又課

想課幾多
適可而止呀

湯巴係咪繼續收埋唔抽住先

留名

最多課果30000石姐

好多巴打等練巴carry

我收埋等10連之前抽，因為玩開其他驚都係留住啲4/5星必中劵
抽完再10抽咁會易中啲

升緊mitra ?
開始見其他ser既人都升緊

其實我都想課一次拎張專武券，但係又好似好嘥錢

要黎打world boss?

想用石抽十連 但係本身有幾張免費10連 好似一定要我用左免費個d先

係

等睇非洲定歐洲

其實我想知連登圈住句野果個function有咩用

唔係用2萬石就夠咩？

放心 湯丸巴歐到喊

自膠 2萬就夠
我覺得可以去馬 真係難得

課1pack 3萬就應該無乜問題既，我諗

認真我打75有時都會反艇 湯丸巴都忍唔住笑

又唔係solo咩隊都打到啦

我唔記得左有3萬rubies個package

我唔得

S巴到最後都係無答到個問題

我土著嚟

Sad 巴上次帶我auto 76
小薯拎著龍女企就過到

抽野有無得唔用票
我想用石抽

我宜家中意咁玩76，用人地dps黎J

睇返我抽把野, Miruru 係咪都係麻麻地

用晒就可以用石

等緊幅圖upload

我記得有巴打玩到T5，PVP打到上大師

想抽哂2萬 但係又唔想哂D票

我覺得Miruru唔差喎 都幾勁

點會，中專就唔會啦

中Reina專

唯有擺住先, 要練有排都未到佢
隻英吸引唔到我

幾時會見到巴絲打中男豬專

應該係咁

物理隊真好

見幅圖，其實打HARD係咪啱全隊SUP+坦+1隻DPS

其實我想知我同練巴撞幾多隻

點好？

AUTO就過到

個心好痛 16抽0UW 好彩有非洲票同活動UW

果到都唔係hard，其實打red hard就同打高lvl黑龍差唔多只係全部食mdmg,其他就帶夠cc，大概2-3隻supp 應該ok

魔攻就唔得？死，唔明個原理

冇up真係抽唔過

有up都抽唔過

好似都幾多

魔好多技要睇timing, 好似luna上到最高最好等annette s3 aisha s3 prisc s2,s3 jane s2 依d技一次過用完luna先s2就輕鬆>8mil dps

平時pve都用得

但係物理感覺上冇咩特別

個樣唔得, 又好似發肯不良咁 (不過都大過港女)

我自己覺得魔隊幾飄忽
當你luna 3飛可以無下中隻龍
aisha支炮射哂落細龍
就可以罰企等cd

除咗笑之外無嘢可以做

射Lin會唔會都係亂射............箭
（諗緊換佢把專 )

冇trident比nyx...你好似剩係升幾隻野咁...

照睇就唔會

你地覺得THEO高星專有冇搞作
諗住上佢星

我隻nyx比你隻nyx收皮，我覺得你帶nyx prisc (可能annette） 我帶frey mediana ricardo clause 再搵人帶 龍女 gau 應該夠打

有錢升星咩都有搞作

比啲空樽我

得龍女

咁你帶龍女 annette 練巴帶gau 應該都得，徐非唔得

我未80 先儲到d 空樽,80 左我諗好快會燒晒

Annette得T1

你究竟升左咩...

抽中左lweisa 專

認真你都幾慘下

有無人刷BD70??

我升得仲慢

湯丸巴慘在佢主隊都未齊專，非洲人都好過佢

話咗我土著嚟

仲有冇位？

原始人

我都無乜專 得兩隻dps 烏鴉 同獸人4把

咁係因為你唔抽野 專武券又未用姐

巴打們課金買iTunes卡會係邊到買
想課金但係唔知點課最抵

中蛋妹武。。。

我網上係288game買 會平小小

唔好課最抵，你一課就番唔到轉頭

驚用咗仲衰

好嘢嚟

用左先知你要升咩

有T2 龍女 T1 gau

其實我覺得可以挑戰下>75黑龍

得1把

感謝香港巴借ac

但佢已經棄咗

如果m巴仲係到代你地，你估你地可以有幾勁？

代

玩左3日既新手
抽中epis 同fluss既專武 係咪可以DEL game
之前揀左2星kaulah 3星同5星應該揀乜好

其實都係要靠自己衝Lv M巴都係幫到你儲黑龍裝, 不過唔知佢用mod可唔可以單刷黑龍hard

呢隻驚好似出曬名唔洗刷首抽嫁喎

而家係咪新開都即有得抽
係都刷得過嘅

我個人覺得有專先換好d，因為其實冇專佢比你果隊都過到adventure一開始，至於del game 我覺得如果仲有200日果個7日event同今日果張uw卷，你又唔介意麻煩咁我會重頭黎過

我覺得可以刷既今次
難得送專武卷
見到EPIS同FLUSS我都唔係咁開心

有冇人有諗過新手開局點玩最有效率

要諗定鳥

如果而家新加入既 我諗可以刷左把好既專出黎玩

依家真係抵刷

如果要刷應該刷邊把最好

可以搞個建議專武表出黎

即刻去4合1, 如果唔係拖多陣就會想等隻mitra出現

mitra勁

送ticket
我唔撚想打啊屌你

一開波一定係玩法隊,刷傘女專/luna專就OK
之後3星換傘,5星換JANA,6000石買maria就齊,反正一開波D石勁多

其實射LIN BUFF咗我覺得一開波玩物理隊都OK
最緊要自己鐘意

升咗selene唔想再升第二隻物攻dps

一開波跟你咁玩,去到2X日已經過到HELL

我會建議抽到咩dps專就用邊把，mdmg應該易d，刷到就等7日用5*卷換英。 坦用clause，物攻其實用番kasel 好d因為有專，奶用番frey。 之後2*同3*卷可以睇下有咩專先換都唔遲，冇專既話慢慢溝都得。

ARENA BUG

送TICKET真係一打 唔洗找

其實已經課左返唔到轉頭
想知巴打會課幾多usd 通常係咪50usd
圍返港紙幾錢到

第一刷就左LUNA專係咪可以開波喇

可以打20場pvp痴撚線

開得啦
記得5星劵換LUNA，唔係對JANE好有愛就咪揀，後期無乜用

3星揀morrah

2星揀Gau/Kaulah

人生突然充滿希望

其實龍女同大奶T5招技
2隻都可以用T2招全體回血黎發動 咁係咪會撞哂

而家贏左offline 既唔加分

不過冇記錯daily rewards 好似比之前多左

多左,
之前白金都好似得350

650

佢無話不可疊加就唔會撞，會兩樣都有

由3個月變成大約個半月有1把專

咁大師兩個禮拜咪有把

哇 不得了 之後唔洗課金啦
專武隨手可得

最多都淨係上過白金2-3

大師最底層由600變到900

想上多層去鑽石1者

各位巴絲係時候練隻Leo/Baudouin上大師

依家先星期四，大把高手未升上去

無啦啦咁調高 好有陰謀

然後專每把6萬

我網上買開100usd iTunes card $750港紙

依隻驚100USD好似散紙咁

湯巴可唔可以幫我望下隻aisha 點解我14.6萬攻都係幫條龍r丁

14.6萬攻

我本身拎緊大師最底層既獎 之前上唔到top50-100
而家改到分左大師3區 我係大師3區等拎1000石 但我無變勁到

打緊陣間睇，啲裝咩屬 專插咩符文

通常大家都會插一件古物 當只有一個敵人加40%攻 打得龍既輸出通常都有 所以就算你裝備好都會差咁d

THIS ONE

Blessing of Earth
When there is 1 enemy, ATK is boosted by 40%.

衫同帽插暴同暴傷

差咁多 岩岩俾巴打carry我打得條龍6000萬傷

其實已經好靚，你T啲技揀咗咩

單抽紅券抽到粒無限石可以打T3 selene, 但係打完先記得我合裝合到無晒錢升 btw selene T3 點邊個技

上次買左2張50 usd
好撚貴 以後唔會再去個到買
第一次Apple 課金唔撚識

T1 atk t2 250% t3 巨龍光線double dmg

t2 點解唔揀40% atk

係喎屌 岩岩唔記得reset

有冇課長巴打已經換咗把npc專武

條MP難回都仆街

我記得公會有位大課長May出咗無耐已經有仲要連埋專

咁你打龍用250%定40%

其實你細力都可能關隊野事嫁嘛 好多增傷減防英

我T2用過玻璃炮，但人地打完條龍你都未回夠條MP射技
所以最後長期用回魔

湯巴隻aisha幾攻

0星專得16萬

插3粒20%ATK 好緊要, 我77lv t7 2星耳環都有146864 攻
上到80lv可能會湯巴差唔多

加油，我已經谷無可谷

玩左咁耐都仲味有3粒20%

一粒都冇

最近先拎埋第3粒ATK
利申：5個月

同埋想問下大奶防具符文插防屬好定暴擊暴傷好

0星都既我都只可以係咁

我插血，奶量其實實夠，最緊要唔好咁易死
所以裝我都揀ATK、ATK SPD、MAX HP、Crit(龍囡專食Crit)

歐洲人扮咩

好 唔該哂湯巴

你16萬係計埋blessing of earth?

客咩氣

有冇T7位

daily reward 多左成倍

下星期又多把專真係唔係幾好意思

本身大師底層 但佢大師1-3 都係同一個分數 姐係有機會比人超過排名 降番去大師2-1

課長值得擁有
你溝埋NPC有九折，長遠睇好似有賺

一把平3000 唔係講笑, 課長應該要溝

LMFAO 唔洗插mana runes真好

有冇T7黑龍R下

其實要，但我唔插

你唔插好啲

所以T2要揀回魔，唔係完場都未射到

點解馬中出呂布巴打個AC 28LV就成身T7

練巴公職

我連專都未有

[q uote]
練巴公職[/quote]

鬼叫你換咗射LIN先咩

[/quote]
睇到我手都震埋 自己1件靚都冇

過幾日應該換到PVP武
依家frey,gau無專,柱叔同luna都有
我想問應該換frey,定幫luna合1星專好?

見到你quote錯晒

T3揀咩好？

frey啦
0上1多幾千攻
但奶多把專就唔洗怕無血

公平咩

好,thanks
奶力多左我個心定D

其實最緊要係多兩個符文位，同埋打少件裝等4個屬

我覺得幫luna升做1星好d 0星專真係有等於無咁

我玩左幾個月 課左都2千都冇佢咁快..

咁又誇左少少 巴打咩名

你冇join巴打打龍團咩
冇都可以企下街場架

如果為左2萬石張專武卷買3隻有排都冇料升的英係咪好傻

有人打龍?

邊3隻先

偉大既練巴

名?

我又打，sickgod

課到咁誇做埋Carry位都唔難，點會睇到手震

打龍

P姐 Lewisia Yanne

yanne 打hard龍先見到有人用 但又唔一定要佢

無人理

p姐就買得過 龍弓唔買好過

幾傻，2萬夠你買10塊特價skin，計埋泳裝buff+多30%金幣好過你買3隻就嚟溝到/已經溝到嘅英

我係見佢靚

答你唔到

掛住買SKIN

笑咗

Sanyok

兔女郎係幾靚嘅

巴打咩名

有幾次邀你但你掛緊機

現實好殘酷 物理隊勁個堆輸出都係男人

3000石買skin 唔捨得

見人點第3招 加高個stack
你參考下

霍格華茲

而家R唔R得

奶油啤

我下次再搵你

點錯咗50萬RE啫，G巴畀得起

果陣一路排隊一路飲
玩完唔舒服左半日

飲左兩啖成杯倒左，超甜頂唔順
另外專武券又中火法，即刻碎左

我覺得幾好飲喎

你中襯都係女
有無連埋個杯買，我拎用刷牙用

佢入面d野我食完都覺得唔舒服

有，不過係膠杯
而家佢出左隻金屬杯，但要4000yen 傻的嗎

好似得我一個無事咁

金屬杯

外型係金屬炸，但真係唔知係咪金屬

有人打龍? -1

幾靚喎 雖然我冇買

me
RenoviTA

多謝兩位巴打carry
不過好似冇好嘢

咁少場就想有好野

你唔諗住佢出就就會出

拎嚟刷牙一流，好似台灣啲當兵杯

無晒錢，又掛機中

快啲襯特價升裝

防具同飾物已經升晒上四星，唔夠料上5星啫

快啲升

要由0儲起合件4星料

吳明巴可否再邀我

連靚屬裝都未打齊

我已經俾晒最好既裝selene

佢會感受到你既愛嫁啦

把最好的給射LIN

膠打龍真係好勁，不過可惜係男人

出性轉SKIN

如花？不了

如果KR肯出可以參考韓國隻Destiny Child

多謝咁多位巴打carry

一鑄KO

好似有巴打用左幾萬都唔得
小心比人滅口

spd轉穿透會更好

我隻Aisha 而家得返T6 orb 有pen
換埋呢粒T7 orb 就真係冇了
我都想speed 換pen

T8等緊你

練巴佢唔會滅口既

等湯巴carry me

點解我隻aisha打怪果陣點解武器個樣唔係專武個樣既

我地放咁多心機係T7...T8一出真係由頭玩過咁

都冇辦法 呢d game 就係咁

幾時到我

新手而家2星同3星揀咩好?
首抽專武邊個好?

首先你想玩物攻定魔攻隊先

好唔好儲T6裝好 呢家成隊65 好似唔係好夠力

無咩concept, 睇完首頁都無頭緒
通常兩溝定係專物攻 / 魔攻?
而家個meta 又係點?

洗左2粒 ORB Crit Damage, Crit, ATK, spd ATK

巴打們 岩岩抽世界boss個箱出左龍女專
值唔值得買隻英
岩岩買左樹女 有專
目前都係女槍（有專） 樹女（有專） 男盾 烏鴉 大奶

我覺得值

開返個人仔裝備欄，專上面有隻眼仔，開眼就出樣，唔開眼就唔出樣

唔該湯巴

有d 咁既setting

終於有第一隻T1

gogogo

我會建議物攻起手

客咩氣
正常都會有嘅
因為有啲skin同佢把專真係唔夾
加上佢每塊skin把武都唔同，用唔用除得你

有冇深夜70龍

你地買唔買果個T1包
岩岩新玩 諗緊買唔買
我未夠7日拎5星劵 買左既話係咪用T1劵換先好D
而家3星換左MARIA, 諗住5星換Luna, 酒館有Jane
未諗到第4隻要咩

我抽到膠專武 如果用5星換膠係咪唔多抵?
我二星劵未用

痴咗線

2星券換膠咪得囉
對新手黎講我覺得值

個arena 勁多bug
Diamond 3直飛master 2
啲對手又亂抽

咁我T1劵換Luna
7日果張5星劵就留住先啦
可能遲下換女僕戰

好過之前輸一場跌千幾名既

5星卷換唔到女僕，要調轉T1換女僕，5星換luna

新手再問 岩岩免費紅寶中號角遺物
想問要點先可以裝到遺物

如果聽日inn禁到60就接到luna 返歸

裝備右下角，比錢打開佢

讀心

終於見到P姐了

係喎sosad
咁換左Luna先
但T1差成30%攻好似好勁

女僕其實係咪可以取代Mario個位
有群拉有增傷 自己仲好高攻

而加條隊有clause frey 獸人 GAU
luna rodina有專 仲有philop專 (不過溝緊
應該換邊隻專好

終於比你叫到啦

mario

等咗成個禮拜

呢到啲巴打好有創意

Maria

短髮P姐好好J

俾石岩岩夠換張專武券，而家dps盾都有專，俾T3 frey好定T2龍女好？龍女感覺把專勁啲，但好似多啲人推介frey咁

frey

睇你想推大奶攻速/龍女Crit

其實係咪因為獸人專唔算太勁

咁其實好唔好直接練女僕
唔練Maria

想問下如果想練p姐 係唔係唔可以用gau做坦 要升真坦？

可以，後期我隻Maria都係放多用落場打raid

獸人比起大奶龍女都唔算食專，同埋獸人把專同佢奶無關係

可以用住先，反正後期你都係會升隻真坦，男盾係後期一定會升的

咁我升完男盾先練p姐

咁又唔使咁快，開頭P姐同GAU都夠坦

因為你唔會玩防屬 一個都唔會

如果p姐玩攻會唔會俾怪秒

唔會，你望望練巴隻P姐
但軟啲就一定

仲唔瞓

練巴有男盾坦住 如果攻裝p姐同膠 d怪一定唔會打哂膠

兩隻戰士

我新team都打算咁。。。
膠 p姐 roi 獸補/龍女。。。

新手 咩係專武 同其他武器有咩分別架

每個角色都有1把，只係嗰個人先裝得。主要同普通武器有幾個分別：
1. 每個角色嘅專都有1個特別能力
2. Lv 上限係80, 但係最多只可以升到同個角色現時lv 1樣 (即係如果依家你男主50lv, 你暫時就只可以升佢把專上到50lv)
3. 有3個石位

專武，顧名思義
專門比嗰隻英用嘅武器(其他英係用唔到的)
以Kasel為例(因為系統送嘅，個個人起手都係依把)
你會見到紅框Class Limit有圖示有名
此英以外嘅英係用唔到依把武器

首先分別在於專武有佢嘅效果，係普通武器無嘅
其次係可以插入三個Rune，而通武器只有一個
最後係外貌，普通武器點用都係得一個樣，除非你用唔同SKIN

無專

有專

最後有專嘅時候但又唔想顯示專武嘅外貌效果，可以點開人物裝備欄位
點擊專武上嘅樣仔
藍綠色即係顯示專武嘅外貌效果

紅色則為不係顯示專武嘅外貌效果

被起巴咁夜仲唔瞓

講少咗嘅睇樓上被起巴嘅講解即可

買到停唔到手

暫時人在外國

之前打緊編武器簡介, 打到一半太懶放棄左
睇黎都係打埋佢好d
到時借呢段野抄巧下

武器簡介寫t10以外都冇用就得

買咩

P姐係咪可以當dps用？
啱啱unlock左hell mode,坦到但唔夠力殺，諗緊蛋妹換p姐定lewisia好

利申：兩隻都未買

skin

得2千石買唔買好呢..

搞到我都想買skin, aisha 同selene都想買

我想買FREY

frey 我買咗萬性節

sad巴仲係唔係到?

中左fluss 專
見到佢T3可以閃去後面dispelle positive effect
可唔可破賤bau招無敵

做咩？

想問下你應該換埋aisha專先好啲定係換多把selene專升上1星會好啲

冇計錯d專唔想3*都唔叫有咩特別。我就覺得你多d專先多d野玩到，得一兩把就只係玩到一兩隻

你自己睇下d數值就知道0-1*真係冇咩用

唔差得遠既話咁換aisha專好過, btw值唔值得4合1換P姐把專? inn溝緊

冇話值唔值，如果你係想玩P姐咁咪合，你唔急用咪等陣先。我就覺得你冇專其實邊隻既potential都出唔曬，所以我基本上有專先玩。

咁我溝埋先再諗

點做依個任？

去forge

Sub dps

其實唔急

有二萬石，想用咗佢換專武卷，但買咩好呢？買角好似好憨狗，買skin又冇咁多想買........

抽

仲有5張十抽卷

買埋Frey 啦 萬聖 泳衣 校服都正

開位

Frey泳衣個髮型好麻麻

洗屬

本身有倍都伏, 無倍仲伏, 需然我都好想抽武 8個10連唔中一把係會想死的

我成日覺得ｄ加倍活動係一開始先有倍，等ｄ玩家post出來，其他就會買石抽，但其實之後根本冇倍

1x2=0

我仲未打到3正屬，洗鬼咩

我覺得得0.1%

無所謂啦到最後都係0

我只玩了未夠兩個月，而家用二萬石就有專武卷，係咪算抵？
定應該留力等性誕？

只要你有錢，專武唔怕多

冇錢

好似好難得會有自選券, 所以應該會all in一次咁大把

你肯等其實冇咩需要all in

等pvp儲分?

T3?

重鑄失敗

幾多下?

3下放棄了

sosad

唯有又等練巴carry 吸晒湯巴d 運去打好野

有冇人打70龍有企位多

乜唔係要8把咩?

係喎

拎曬啲金幣去抽野 點算 上左癮

再儲過... 到後期合裝都唔夠錢既時候你就唔會再抽

又唔係石，是但啦

8

錢>石
祝你抽得開心啲

點先可以有8把相同既專武

課佢老味，抽佢老味

任課架喎

Mod

我連mileage都無得靠

我係求緊隊，唔係打緊

我都想好似你地升專升得咁開心

做任送左張卷 新手黎講有無話抽咩職好啲？

輸出

有冇morrah/龍女想打黑龍

1個位

龍女得T1

各位巴打依兩隻抵升啊

琴晚升咗selene T3而家要整過兩粒無限石俾龍女 就黎又唔夠料合無限石素材

Morrah專有冇用？用卷換俾佢抵唔抵？

我淨係用塔啲碎每個禮拜整兩粒

用夠7千石有兩粒

Gko ign係咩

我之前都係, 不過呢個禮拜升晒龍女 clause frey上T1再加隻slene t3淨係靠塔啲碎唔夠

Gkoz

得30分鐘比你，之後同番fd打

霸氣

打76咁高

咁你同fd打, 我實死...

打唔贏先打低d

搵緊人企

其實我有野整緊

笑死

+++ simonsai

其實還好

至少冇死

Flag

屌, 用錯石回經驗關

距離用2萬石又大左一步

因住個水池反光

吸血鬼大家點睇 抽到佢專武

湯丸你打到咩裝

睇住佢由3星妹妹仔變到5星大波妹好正
一隻英有3個body比你揀, 抵玩啦

(我鳩up , 留返比佢打巴打解答)

料多過裝

其他

抽到佢專+1
算係輔DPS，幫隻主DPS加傷

其實坦用血戒定物防/魔防好?
我見你隻男盾用物防

其實我見佢坦到就冇理到

又真係rng一件裝都唔比你

去片

但其實拎佢嚟做DPS都OK，但要再搵其他英SUP

AI知我落得一隻

至少有龍幣

爽
整緊坦裝頭都爆，其實係咪雙防+MAX HP再加個防屬就得

pblock mdef, 至少1cc resist, pdef max hp求其都得，有d人中意有1個pdodge

我見你有埋攻速，是咪都有啲用

邊一隻？我隻ricardo套裝係特登比佢，clause有既話可能係未搵到好d既裝。

唔係回魔有問題都唔駛atkspd，我覺得

兩日夾埋刷咗百5支體水

打咩刷咁多

磿lv咋, 第一隊都未夠80lv

繼續努力

用冰龍回魔應該難過用黑龍嘅，但多成23%血

我都同街場班人磨緊龍

專有3粒回魔，係回得快但係好似得PVP要咁快

打龍嚟講升樹女是咪好過升MARIA

正解

忙完做野 回歸King raid

好難揀
T1樹女同T1 MARIA升邊隻先好

樹女，MARIA可以收埋佢了

原來可以用香港信用卡係美apple online store買giftcard

淨係試咗無reject我張卡, 無買到

義史巴抽到專

用香港信用卡要稅

79好似有d難度

路人場人地T5龍女T5物理法師T5鬥技場NPC CARRY
我掛AUTO都贏 覺得自己好衰

唔緊要啦

我US acc係CA所以唔洗

到時你開返場carry返人比人auto贏咪得

又比你見到既

幫selene 兩件裝食粉又無晒錢

中文名咁顯眼，出現咗係右上角

賺過

回歸中專武 但係吸血鬼 迫我買佢 佢把專都1星了

是咪抽夠5萬

抽左1次10抽姐😂

你仲有英無專咩

諗起自己碎NYX 2把, 樹女1把為了合傘女專...

有D ON9

有冇人生重來槍, 不如一槍打死我

做咩咁傻豬

T5射LIN 求AUTO龍位

好有心機

等半個月都inn都唔見, 嬲得濟碎鳩佢

有神快拜

咁有乜好重來

我都碎咗兩把mitra 一把arch同男豬專

鬼叫你唔玩仔

Mitra好似幾勁嫁wo
我溝左番黎放置中

唔係必要既仔我真係唔會玩 有升既男角得膠同男盾

同我一樣

見到仔專我立即 屌佢老味

男盾係咪用得過？剛剛有專

男盾連專好似好勁, 本身無專好似都要升

個個都有仔仔恐懼症，幾勁都死

有專好坦

我都想中 中咗三把無用既

男槍係好勁

有用都你碎晒啦

true

準備碎鳩埋leo

not my cup of tea

clause 中到就唔會碎既話晒男盾本身有係到, 會碎我一早碎咗獸人把專

獸人專唔係為咗個三個符文位其實真係碎得

無專護士會唔會好用過無專獸人

不過我而家升緊龍女已經放低咗獸人做管倉

除左買角。。有無巴打諗到5萬石點用最有效益?

抽囉

買SKIN拎BUFF最長遠效益也

獸人有無UW其實無咩分別

又去返個個升龍女時代

唔上場既有無效?
可重置累積?

買完永久疊上去

除非你重課 否則建議你唔好玩NPC角 不過都唔會阻止你既

而家唔係個個升Frey咩

咁又諗得過

巴打唔係打算5萬石買晒泳衣呀

唔打算玩npc。。係見幾抵。。所以想拎定。。

唔用黎打pvp可以唔洗專

唔係。。要買p姐。毒奶。獸補。依3隻人先。。有剩先諗點用

咁早知碎q咗佢好過

仲以為你有咁多角

撞岩想轉team。。

我唔太明

消費有卷送。。唔係好抵咩

如果唔等住洗就留啦 kaulah mana cost都幾大

唔玩但因為抵所以拎定
意思即係好似啲C9見大特價，明明嗰舊嘢係用唔著都買咗先
(講笑，唔好嬲豬 )

冇錢幾抵都冇用

係。。全中。。。把npc專唔用都可以須要時碎左佢

唔覺 我自己都pass左
我寧願用2萬換自選 然後留3萬石等遲啲up/ 15抽保底自選仲好
而且你短期內都唔會溝到npc英 點解唔留石

堅諗得過喎，仲以為唔上場冇效果添

又岩。。。miss左幾次15抽保底。。
直頭唔記得有依樣野存在

頂，升緊Morrah(Lv64，冇專)，仲繼唔繼續升好？

係呀 同埋留意唔同theme既skin有唔同效果
i.e. 校服 +3% exp each
泳衣 +3% gold each
萬聖 +2% exp + 1% gold each

morrah都勁 放心

升，山王物坦無全體BUFF，Morrah魔坦有全體BUFF，無專都可以用

會留住既，因為我都碎咗個4把

懷疑自己入咗個MOD場
對場主講嘢十問十唔答
隊員READY晒一秒唔使就開場
打完龍佢永遠只BID第一件
係按精定係MOD

MOD既話 條龍應該一秒死左

等我升好男盾我應該都會升morrah

你無用就得

我入過一次仲驚。。。
兩條友打。。個1p可以出6隻

咁都好啲
佢隻5 LUNA輸出有時低過我隻射LIN

你會唔會太多嘢升

我都係秒速開場同淨係bid錢箱

咁恐怖

Thx

any 70bd ??

諗諗下我好似好少升野咁 ..

我都好想升晒女角

諗住升咩

上星期溝完rephy 諗緊升唔升好

咁你得幾把專同幾把高星專，又唔見你得閒會升埋其他英

BUFF完好似唔錯，但都係少見

S巴成日喉住練巴啲3星專

有咩好介紹

升緊gladi你等3個禮拜先升其他野都得

留名睇你挑戰鬥技場NPC

我花心啫，未升完一隻又想開第二隻

2*跳3*果到大概多1.2k攻吖屌你

覺得自己缺輔助性質既英多過dps

升MAY囉

課課佢4星都有啦

湯巴成日叫人課
幾時到你課課佢先

自己唔課叫人課先有驚玩

M 巴其實係邊位? 係咪已經棄左?

佢想唔棄都唔得啦，官方封撚咗佢

咁又唔好 會嚇走人

加埋上面條link入去

講起上嚟
我好似係入其他GAME的POST
望到有人貼KING RAID大波波泳衣圖呃入嚟
其實貼圖條友係咪佢嚟
BTW入到嚟見勁多人貼仔，好得人驚

貼仔咁得人驚

又loop

懷念。m疤

冇見識過真係人生一大遺憾

冇見識過+1

淨係知好似有巴打私下聯絡到佢，應該fd底嚟

+2

求1小時bd70 企位

關事咩
求練巴場

求練巴場+1

求練巴場+2

其實課隻npc番黎要幾多石

Average 10萬

幾萬都走唔甩嫁啦 如果唔係paul哥都唔會課成幾萬美金5星佢把專

保守估計10萬鑽

如果用課嘅話，溝一隻May/Gladi需要嘅好感度都係一樣的10萬
溝完英仲可以溝埋把專，但專要幾多就唔太知了

課的話就要課依個包

當佢1個道具+100好感(其實我唔知 )
10個道具+1000好感=1000鑽
100個道具+10000好感=10000鑽
1000個道具+100000好感=100000鑽

幾萬美金

都係抽獎黎
有分10 100 1500好感既道具
至於多數出咩都唔洗我講了

睇嚟你買過

之前reddit有人post kgaming個interview
樓下有人講

以為你要入深坑

暫時吸引唔到我住

岩岩有巴打in game 叫SimonSai carry 左幾場
我仲以為佢係Sad 巴黎

S巴X字頭

部電話死死地一入龍就彈
等換電話先再玩番

幾時換

tks 湯巴

yes

多謝波波巴carry

10萬石買隻npc都還可以接受。。不過仲要換埋專就

大課長

10萬石喎

有無70bd 團

when carry me

等緊公開x 禁整極都冇

有無人企73 紅龍

仲有位?? ID: NOKIAOK

有呀

加左你fd

GUDA??

真係好咩 ?

係呀

BD 70 -1

Cheuk

想問下D角色有專武係咪就最好用專武

我打

求70BD團

d街場10個有9個都入唔到咁煩點打

仲要死撚哂 返去自己打紅龍算

狂入 見到gau就留低

波巴強力carry

dinner

頭先邀左你幾次

我又掛住MON POST唔MON驚

人生決擇，想買隻sup 打wb

應該買lakrak/ miruru/ 鳩

想強化物攻隊

唔緊要啦 之前都同你刷左幾晚 我驚再咁落去會愛上左你

而家一定睇到

湯巴開自力更生團咪得

笑屎
不了，街場容不下我隻公廁Aisha

你隻aisha勁過好多1星專aisha

其實佢個隻點解咁勁, 因為靚屬?
0星專黎講湯巴個隻真係好大力

裝嘅屬全部ATK、Crit、Crit DMG、穿透用粉升到頂，再加埋5星耳環
然後專插3粒20% ATK
同樣情況同有星專都係差幾皮

我覺得因為係好多人無打單一怪多40%攻個件古物

應該係未夠點換

3粒atk runes
再加埋blessing of earth

今晚換到 希望換完刷75可以穩啲快啲

想問下巴打們。。
要碎9把專。。
應該留番邊幾把唔好碎?
有邊d係碎左都唔洗恨?

想轉玩roi
身上用緊膠同luna連專。
另外無補師專用緊
想轉玩。。膠。p姐。roi。獸補/龍女/大奶

男豬 lakrak pavel yanne
bau leo都可以碎 然後laias可以淨係留1把 如果你想用1星就留兩把
oddy睇你會唔會玩啦

btw 400位+4萬石

見到啲面具就唔開胃

真.課長

Roi 3星專incoming

有冇黑龍團

你都升緊roi?

我都等緊換呢個聖物, 有排等

照咁睇應該留兩把龍女合1星。
oddy照留。睇下第日有無機會用得著
thx練巴

btw。400格真心抵開。無記錯好似1萬石左右。。手痕少幾次。唔好亂抽都係番度

我新玩頭1個半月無打過world boss

冇啦
呢位巴打咁多專拆 3星專都黎緊

就係拆黎合3星。。。
諗緊8合1好定用0星博好。。

新手升到60 其實都要幾耐下

8合1啦
機率既野搏唔過

最好唔好搏

我個陣日日爆石re經驗關

雖然巴打係課長, 但都唔好博

上5星專 我諗就要搏下既

而家仲差萬7先換到個40%攻聖物

我唔係課長啦。。課左少少
不過個個巴打都咁講。。都係唔博

有冇happy friday bd70 可以企

仲企
你打得啦

唔好玩我啦湯巴

主隊未畢業所以唔洗買英
想要既英都可以溝
SKIN又未有心水
好似得開位最有性價比

50%上唔到反而25%上5星

岩岩搵到個room 冇比人踢, 我出Aisha Maria 打左幾場

真多錢 冇100 都照食

求企位

就係無錢先搏一搏

有冇位?
黑仔達人

你打唔打

巴打唔係已經邀左我咩？

重開左場 邀你無反應

Sorry, 入左舊場唔知你重開左

感謝紙巾巴同c巴carry

997

998

999

1000